原來連登有明愛社工

其實幫緊你果位就是社工

咁應該要點。。